想搵返一間唔知美孚定荔枝角既小食店

唔是打手
兩年幾前去過一次但唔記得左係邊，搵左個幾鐘都搵唔到
求全能連登仔幫下手
資料：
係荔枝角圖書館附近
好似賣小食 啲雞蛋仔幾好食
店入面好似有bar枱位 有幾張凳
個老闆娘幾後生

格局好似係咁

知你講邊間 執左啦

多謝你

有間分店係美孚廣場 一樣名叫包餃店

唔係同一間就冇意思了 btw唔該曬巴打

成日想搵返去過既店，三次搵三次都執左
重要路痴搵好耐，我返去食野都唔係好過份姐

如果你係為野食嘅話
美孚廣場個間啲野食都唔差嘅
如果你係尋人嘅話.......

I am so sorry

去親都執
咪累人啦

唔係搵人 搵地方姐

唔再搵啦 以後搵新野食

nobhill

之後間新嘢又執